荃葵青。［無懼刀手，廢佬］還腳！！

荃葵青。廢老集中地

無懼黑社會刀手。

其實好多勇武都係住荃葵青。

文宣左好耐，不反對通知書已出。

黨鐵1330又封站！但相信唔會阻到大家！

手足們1430見！

無懼警黑，以腳還腳！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

重災區：綠楊坊，二坡坊
自己小心

旺角朗豪有小巴去到葵芳

屯門，深，油尖旺有大量巴士（32m,36m,58m,67m,69m)

葵興站行去運動場15mins

荔景往葵芳都好近。

香港電影欠香港人一場革命

荃葵要封站都on99...住開要散水一定唔洗搭黨鐵

荃葵封站跟住冇意思，我是撚但行都勁快到。

封站冇用，好鳩近
又多巴士小巴

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費